連登生仔改名post

幾乎日經
日日都有人生仔要改名
成班有錢偽毒

都冇認係毒撚，何來偽毒